2114 反送中烈士 跳左落黎 急救中

做咩咁傻

咩事!!!!!!!!!

唔撚係呀

你以為林鄭個仆街會理咩 晒氣啦 唔係佢嗰兩個打靶仔既話只不過係個數字段黎

請大家宣傳，唔可以俾佢白白犧牲

唔要命就應該飛去英國......!@#A@#$%
咁樣值得咩......

點解咁傻

咩理由

一定會吉人天相

頂住

堅？

Source!!??

終於有人犧牲 我地會將你既死發揮最大功能

做咩要跳

係我就7生報港

屌真架？

唔好呀點解要咁做，根本冇用架

頂住呀
到柒婆死都未到你死架！

點解 真係唔值得

唉屌

第一犠牲咁大鑊

呢個仆街政府

點解呀！！！

【21:30】晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把男子拉回安全位置，惟男子不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。消防一度捉住其衣服，但他最終跌下氣墊旁的地面，昏迷送院搶救。

真係好難過，要撐住啊

？？？？？有無真source

條左落氣墊定條街？

會唔會係跳左落氣墊床度
屌....

唔值得為林鄭死呀

唔好有事!!!!

【21:30】晚上9時許，消防人員在4層高平台欲把黃衣人拉回安全位置，惟黃衣人不斷掙扎反抗，混亂中黃衣人墮下。消防一度捉住其左手，但他最終跌下氣墊旁的地面，昏迷送院搶救。

【18:26】特首林鄭月娥下午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，金鐘太古廣場正圍封進行工程的4樓平台外牆，下午4時許被發現掛有寫上「反送中」及「釋放學生傷者、林鄭下台」等字句橫額，一名穿黃色外衣男子在旁背對街頭站立。消防於地面張開氣墊戒備，警方接報趕抵調查。有市民到場唱聖詩，立法會議員鄺俊宇亦在對開地面了解。

運輸署宣布，因道路事故，金鐘道往中環方向近太古廣場的1、2線封閉，上址交通繁忙。

唔好有事啊！！！

有冇來源！

頂住阿，要睇住真正咁撤回架

林鄭月娥我屌你老母閪
你世世代代都要落地獄
巴打唔好有事快d醒

跳唔正

撐住啊巴打

屌!!!!上街!!!!!
柒婆真係萬死不足以謝天下
不撤不散!!

唉 希望吉人天相

希望冇事

撐住呀義士

血債血償

希望無事
要報就報落林鄭身上啦

要睇住撤回平反啊

消費烈士好仆街
但除此之外我地都冇辨法報答返個烈士
可唔可以唔要呢則新聞換返個烈士返嚟

屌

唔好死

屌

聽日出黎鳩行都好
爭取民主都係為左明天
死左就無明天

【18:26】特首林鄭月娥下午宣布暫緩修訂《逃犯條例》後，金鐘太古廣場正圍封進行工程的4樓平台外牆，下午4時許被發現掛有寫上「反送中」及「釋放學生傷者、林鄭下台」等字句橫額，一名穿黃色外衣男子在旁背對街頭站立。消防於地面張開氣墊戒備，警方接報趕抵調查。有市民到場唱聖詩，立法會議員鄺俊宇亦在對開地面了解。

點解要咁做.. 一係就攬炒啦
你自殺個政權根本完全唔會在意

唉

唔好有事 唔想白白浪費你既寶貴生命

唔可以有事啊！

唔好有事

屌你老母 林鄭血債血償

聽日一定要出

希望無事，林鄭請解釋

電影十年情節全部應驗

星期日 出黎呀

吉人自有天相

咁樣唔值, 應該七生報港

第一滴血

唔值得為林奠死呀
有勇氣去死不如效法山口二矢

屌你老母下面啲回覆
人呢架？

唔好有事啊

唔好有事呀
每位義士都不能少

希望你下世可以做歐洲人

死左未

屌你全家死五毛

仲有邊啲撚樣再話背後有金主
得 我即刻比錢你跳比我睇

頂住呀巴打

我屌你老母臭閪

推爆佢啊

睇報紙啲相佢年紀都唔係大，點解要做傻事

開口夢?

唔需要死架！

一定要急救成功阿

鄺神都救唔到佢

God bless him

做咩咁傻 你死左就咩都冇 唔好死啊！！！

究竟係幾仆街 先要我地以死控訴

唔好呀

點解要咁傻
千其唔好有事

頂住呀

希望救得返。。

點解真正為香港嘅人就要死

撐住呀

點解！！！！

做咩咁傻啊 仲有得打㗎

柒婆係殺人兇手

明天務必出黎！

Tvb冇撚報過 屌你老母

屌你做乜野呀

柒婆都未死你吾好死住啊

你要親眼同我地一齊睇住撤回
撐住呀

唔好有事呀

唔好有事

我哋聽日一定要行出嚟

吉人有天相

唔好呀
林鄭月娥你趁地淋啦你害撚死班後生仔呀我屌你老母！！！

屌佢老母

好驚唔值得㗎

請各位協助烈士完成心願 咁樣先唔會辜負佢既犧牲 傳開去

點解咁傻呀 唔值得為左林鄭條八婆咁做

頂住啊

食屎啦林奠，烈士rip🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

天佑我城

屌 唔值呀...

屌你777血債血償啊！！

柒婆唔會為你流眼淚架

吉人自有天相，希望平安無事

請大家forward比美國國會議員，香港人已經以死抗暴

點解要噤

屌頂住呀
林鄭死全家仆街

頂住啊 手足

啲廢老可以收嗲啦，唔通收左美國錢跳樓？

所有廢老加埋林奠政府高官我祝你長命百歲百病纏身

十年 自焚者 come to reality

你老母死左未？

唔值得為左呢個政權咁傻呀屌唔好呀

😭😭😭😭😭

好唔抵 點解要咁做

唔撚好啊仆街

香港好需要你 頂住呀

pish

頂住呀！！

堅持啊香港人

屌你老母林鄭

不割席

點解呀

點解啊

香港唔值得你咁做...

可靠消息 ： 已經救唔返

香港邊值你咁做

頂住 一定要無事

過咗4年咋就嚟應驗曬

點解要咁傻啊

頂住大家
天佑愛香港既人

上街

點解會咁

同十年一樣

以生命控訴政權，有無巴打可以翻譯英文比外國媒體
就算人地唔報導都好，至少等多d人知道依位兄弟既付出
希望佢平安撐住，加油

係咪第一次有人以咁樣嘅方式嚟到向政府表達不滿？

義士 感謝你既精神 希望你無事！

一定要無事！

唔好死 仲有好多香港人同你一齊行呢條路

點解咁傻！！！

頂撚住呀

都話左唔好自殘自殺同絕食

屌 呢個世界到底發生乜事

屌 點解要咁傻

點解

屌你老母 咁多人死唔見你死？

好好玩？

No please

香港人加油💪🏻

做咩真係跳

唔值得

血債血償！

十年 自焚者

rip

集氣！

撐住啊！！！

唔值得，林鄭絕不會有所動容

4樓跌落黎呀，真係出事啦
仲後生點解要咁做

仆街林鄭你還返個仔俾人呀

仲咩咁傻，正一仆街政府

香港政府，血債血償

要無事！！！

係

大家call齊朋友家人一齊集氣 一齊上街 唔好怕醜 唔好覺得難做 有人連死都唔怕 我地係咪有責任做多d？

廢老：收左錢

唔值得呀 義士

為咗個閪婆值得咩？

千其唔好有事

集氣呀
要冇事

你老母死尻左

求你一定要過到呢關一定要平安好返啊巴打

吉人天相

你點解要咁傻豬呀..

我地犧牲已經夠多了

頂住啊兄弟

應該死係林鄭啊

集氣

林鄭唔值得你去跳

點解要咁做個柒婆唔會咁就醒架

以死相諫

頂住呀！

唔好出事

做咩咁傻啊

真係好撚痛心

希望巴打無事。唔想見到有人為左條癲婆而死

Why???撐住啊⋯⋯

頂住呀兄弟！！！

做咩要咁傻啊

撐住

太傻

要大步躐過

屌你 點解犧牲嗰嗰唔係你

撐住呀兄弟！

唔好死 香港 仲需要你

希望基督徒除左唱聖詩外可以幫呢位義士祈禱

千期唔好有事

希望佢快啲醒返

push

點解要咁傻

死左都係暫緩架炸
唔好死阿 留命睇撤回條例阿

唔好有事 至少103萬人支持緊你

Fact????? 唔值得為狗咁樣

要救得返啊

林鄭點同佢父母交代

一定要吉人天相

RIP 香港人會為你討回公道，多謝你

屌！ 唔好白白犧牲呀！！！！！

whyyy

仲要害死幾多人先肯收手

拜託一定要吉人天相！集氣集氣！

好唔開心 好痛心
到底全香港人醒未

林鄭？牠會答：廢青自殺一個都嫌少。

為咗依個冷血政權同石屎城市....唉
希望你冇事啦
但最終真係有事，就記得一路向前唔好再返香港喇

做咩咁傻
我屌你老母 黑警 柒婆

頂住阿

街

唔係黑心，但佢依個時候咁死得好無價值

無話死呀 咪亂rip

林鄭都未死你唔好死

柒婆我屌你老母冚家鏟呀

義士

......

唔好有事丫...
我地講好左一個都不能少

有人要死

唉點解咁睇唔開

起身ar 自己閪

求下你唔好有事！求求你頂住！

要救得返丫

屌你老母 啲警係咪戇鳩仲揸住個系盾 推到淋病出黎解釋

烈士

巴打加油 頂住啊

一定冇事

以死明志。。。

推

起身ar

希望最後無事

撐住啊

只能祈禱
除此之外我咩都做唔到！
作為同路人覺得憤怒又無力！
賣港政府就係要逼年輕人上絕路！！
我地唔可以俾義士白白犧牲！
大是大非 係時候要企出黎！

頂撚住呀
要睇住柒婆撤回架

好傻 一定無事嫁

一定要無事

唔好有事呀，為左依條惡法已死 真係唔值得，神呀救救佢，阿們

仆街死啦林鄭

吉人天相!!

好愛香港，但係香港唔愛佢

條死八婆淨係識消費潘生潘太
其他人嘅父母佢完全唔撚care

泛民回應左事件未?

咩都控制唔到嗰種感覺真係好辛苦，但咁做真係唔值 巴打要堅持住呀

希望無事
各位聽日一定要出黎

唔好有事呀😭😭

一定唔可以有事呀

一個不能少

佢死左明天好大鑊了
肯定勁多人出來

美國人

屌
發夢覺得係啲撚樣特登移開張墊
RIP

咁大個氣墊、有咁多個鐘準備都接唔住佢？個氣墊擺撚咗去邊？

唔好死頂住啊

冇天理呀

頂住呀 我地仲有好長嘅路

會唔會係之前開post話要犧牲嗰位巴打？

唉 個垃圾政府真係唔值得你咁做

求吓你唔好有事
我哋仲有咁多人 抗爭嘅路仲好長
我哋會一齊行㗎

我好心痛好驚呀
搞出人命啦

頂住呀!:(

大家唔好再做傻事

求下你唔好死

巴打一定要頂住 千其唔好有事

大家都唔好做傻事

唔好訓呀

吉人天相唔該！

唔好呀
快啲起身呀要繼續打場仗

香港第一滴血

唔抵啊😭😭點解要跳啊 唔好有事啊

近9時許，男子突然往外爬出棚架，其間4名消防員嘗試將男子拉回不果，男子上衣被拉脫後突然墮下，其後倒臥地上，消防員正為男子進行心外壓搶救，有在場市民高叫男子「撐住呀！」，男子被送上救護車搶救。

真係為左反送中跳
點解咁傻, 依家係香港人最團結既時候
應該睇住香港人團結去完成呢件事

我唔想接受呢件事
可靠消息已confirm 已經救唔返

我願意獻上柒婆條命換取烈士條命

好心痛唔好有事

好傻

屌你老母

知唔知RIP係解乜？

唔好呀求下你

一定要無事
dnlm柒婆

巴打撐住呀

有冇片，想睇下佢本身九點令想跳定消防trigger到佢跳定真係意外

😭😭😭

義士咩情況吖，唔好有事

到底係咪“不斷掙扎反抗”咁簡單

屌 你睇圖佢跌係行人路欄杆隔離 點特登移呀

求下你唔好死😭💔🙏🏻

Hope 吉人天相

你仲未見到777條八婆收返送中條例架

起身阿自由西
你唔係想未見到香港自由就死咗去阿?

談判專家一度上前勸阻但無果，至近9時男子突然爬出棚架，消防員趁機欲上前將他救返安全位置，惟男子的衣服鬆脫，意外跌落行人路上，昏迷不醒，救護員立即替他進行急救，然後將他送院搶救。

你同佢一樣要睇精神科

點解呀 點解咁傻

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

唔係掛
有冇FACT CHECK

頂住呀手足 柒婆還返條人命嚟啊

Source呢屌 咪鳩up

情況點

RIP

無source我係唔會信㗎

咁樣唔值架屌
點解要咁傻呀....

無線都唔會播

一定要撤回

fake!

頂住呀 巴打 唔值得因爲呢個政府無咗條命

唔值得呀

殺人兇手林奠賠翻條命比人

點解要咁傻呀
千祈唔好有事

Source : 記者

屌撚住呀

可唔可以唔好因為而家既局勢而死 仲可以大家努力..

希望大家發揮網絡力量
將依個消息傳開出
可能依家仲有好多人15 16聽日出唔出去
我地唔可以白費依位兄弟既付出，要感染更加多既香港人關注依件事

希望個位兄弟平安，親眼見証香港人勝利歸來

希望佢大命唔好死 要親眼睇住條7婆落台呀

頂住阿!!

屌
明明有好多野可以做
做咩揀死

唔好有事啊啊

希望無事
係都林奠條八婆死先

唔好有事 我求你

未有墮下個刻片段?同究竟係上面點游說呢?有無失職之嫌

希望無事

唔值得為條八婆而死呀
唔值得呀.. 撐住 求下你

西藏自焚
香港跳樓
人對一個地方既愛太深沉

祝好

個世界仲需要你 你究竟知唔知?

點解要咁傻阿

係咪有解放軍扮消防員推咗佢落去

屌 撐住啊！！！

點解咁傻呀

吊
見到圖
林鄭你去死
我吊
好嬲但無能為力 點解會咁

好沉重
一定要吉人天相

希望救得返

雖然唔值得 但好佩服你對義士同香港既付出

喂老母 你個仔跳樓呀！

為左一隻禽獸 值得咩

一定要冇事啊

頂住啊！

唔好啊

頂住呀唔好有事

要撐住呀！！

加油頂住啊

過左火 3毛？

May he rest in peace

撐住呀!

鄺仔應該係現場架

真係好想喊 個心好翳

求下你一定唔好有事

屌 真係唔明點解個氣墊放到咁撚遠
撐住啊義士

林鄭死十次都唔夠

撐住 我地全部幫緊你

我地等緊你
唔知你係咪巴打
但希望你會知道有好多人同你一齊行
喊到仆街

林鄭月娥血債血嘗全家落地獄

頂住阿！

唔好有事啊。。。。

屌你老母林奠

有d抑鬱症巴打呢排可能頂唔住，你哋唔好死呀，真係太負能量時自己休息吓，我哋知道你同我哋一齊，大家而家好努力咁改變香港未來，你要活著睇到呀，無論未來點，仲有一班真香港人陪你過

點解要咁傻呀... 求下你地唔好咁樣呀

人急救中。集氣啦

多一個就係多一個呀
撐住呀烈士

死係條8婆死先呀巴打！！！

千祈唔好有事

D廢老會話佢比人洗腦
講黎講去三幅屁, 唔係話你貪錢就係話你傻
其實話緊自己

接受唔到啊

人地都未死 犧你老母牲佢一定會冇事架

集氣
唔好就咁走左
唔值得

聽日要出嚟呀

頂住!!

一定要冇事啊。。。。。

血債票償
邊個再投保皇狗就係同烈士過唔去

點解要咁做 唔值得

頂住 我地一齊贏呢場仗

頂住啊烈士！ 唔可以向惡勢力屈服

唔好有事，等你出返黎

未查明真相，乜嘢都有可能

好慘
七生報港

Source from reporter : 救唔返

點解咁睇唔開

點解要咁

留得青山在

唔好有事啊巴打

屌 為左個完全唔理市民死活嘅政府死真係好唔撚值

大家星期日一定一定要出嚟 , 唔係點對得住一班烈士

頂住啊巴打......

香港唔值你咁做

集氣救得返

好傷心丫

你無撚野?

吉人天相吉人天相 唔好有事
做咩咁傻要為依個政權傷害自己

唉 點估到宜家香港要以死控訴

咪撚有事呀我屌你老母

見到個世界咁真係會絕望
但係有大家一齊
你唔孤單架
希望大家都可以留返條命
一齊睇林奠仆街死

為林鄭死？唔抵
希望冇事

Show Blocked User - 1234512345

主耶穌，求祢救救佢

死對於冷血777只係一個數字/單一事件。。。
點解要咁傻

屌。。。

心情即刻差曬，唉

要項住

唔值得為個7婆死！希望救到

錯嘅唔係消防 係呢個政權 政府 警察

正正因為今次最絕望係一班後生

唔好咁

氣墊旁的地面
消防好柒

要咁玩點都攬多件警犬一齊啊嘛

唔好亂講。。。。喎，唔係掛

屌!!!!!!!!!!!!

撐著啊巴打

頂住啊
見到嘔血戰友已經好傷心
唔好再多一個啊
文宣組
快呼籲戰友唔好做傻事
唔值得為柒婆甘做
撐落去啊

我地更加要出黎

情況如何

撐住！！

頂住啊

好心痛 香港點解會變成咁

鄺神

屌你老母林鄭月娥 終於迫死有良知嘅人 必定要你血債血償！！！

林鄭月娥 你睇下你管治緊既香港 依家變成點
你借死人立例 有人依家仲要為左你條例尋死
你訓唔訓撚得安樂阿

集氣頂住

撐住
集氣！

求下你好返

屌你老母
我睇到好撚心up

做義士好喇 唔好做烈士

有野頂住

點解咁傻啊

你收皮啦 我發夢見到你老母比狗屌到反晒皮呀

頂住呀！

Sorry,心急過頭睇錯左。。。。
God bless him🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

求假

行動升級

太激動了

林鄭仆街死

點撚解由消防人員拉鳩佢？

屌你老母 又唔見你去死

香港人個個都痛哭緊

點解跌落嚟果個唔係777

少點埋怨好嗎？ 你有無乜建設性既野？ 已經鋪得最四正既位

睇住人跳係非常震撼

頂著呀 你仲有好多事可以做架 唔好咁快去報到呀

林奠係殺人兇手

屌你老母落地獄啦撚樣

睇到呢啲真係好難過，香港冇希望到有人寧願用自己條命嚟爭取反送中

撐住 要冇事呀

唔好怪自己

I won’t make a joke like this

唔好有事...

求下上天唔好畀佢有事呀

跌下氣墊旁的地面

777血債血償

屌佢老母！
殺死人喇！
一個特首最撚廢真係攪到民不聊生！

點解唔係死柒婆 點解！

香港屈原

why!!! 點解要咁呀義士。。。

聽日要打 一定要打！

撐住.

殺人兇手

唔好死呀

好擔心鄺神

原來係真

唔好有事，不撤不散 唔係咩？
求下你唔好有事

頂撚住

我地為佢祈禱！一定要撐住！

唔係 你睇下有幾多學生跳樓

集氣！！！頂住呀～呀～～～～～

林鄭月娥: 我對呢件事係深表遺憾 哈 政府係會繼續進行解說工作 （設計對白）

唔好死呀!

上天快啲保祐佢

其實係香港人害死佢，如果你地識贏谷輸縮呢個道理，今日趁強勢發動更多大型活動狙擊直至閪婆同四人幫下台為止，咁佢可能係參與者而唔使用呢招，佢要用呢招係因為你地唔識趁勢趕絕班友。

大步攬過啊

鋪晒成條路咪得

巴打你咪撚同我有事啊
做乜嘢咁傻啊屌

要大步攬過呀🙏🏻🙏🏻🙏🏻

吉人天相！

集氣，唔好死呀求下你

屌你老母笑乜撚野

巴打撐住撐住撐住

烈士撐住聽日一定要出黎啊！！

撐住呀!!!!!!!!
集氣

港共暴政
我屌晒你哋老母！！！！
血債票償！豫

ok
我錯sorry
激動果頭講錯嘢

點解 點解香港要咁

到底香港點解會發生啲咁嘅事

做乜咁儍

林奠 你不得好死

血債血嘗
屌你老母

預計正苦會抹黑義士

祝你快撚d 死

唔值得。。親者痛仇者快

要頂住呀！！！！

死左人啦....

氣墊已經係最邊位

Cls 會唔會係怪返香港人轉頭

點解要咁做啊，青。真係唔值得啊

頂住呀
你唔值得為柒婆而死架

我屌死你老母

加油!頂住!冇理由為個濕鳩政權死...

林鄭係殺人兇手]林鄭係殺人兇手

加油啊！兄弟

頂住！
要親眼望住撤回修例

做咩要為依班人做咁多野

唔好死呀！！

林奠：個別事年唔評論，政府會繼續積極與大眾各界溝通進行解說工作

撐住..

希望巴打吉人天相

要大步欖過

淋病第一滴血

最邊已經好傷，天呀幫下佢

有冇巴打知道果位義士嘅資料鄺囝呢家去左律敦治醫院了解緊情況，巴打有資料嘅資煩同佢講聲

希望吉人天相

個「哈」真係完完全全捕捉到精粹

頂住啊！！！！！！

淋病血債血償

香港鄭南榕

傻撚左

做咩為政權做傻事, 唔值呀

撐住！！！

聖徒們幫下手為我地既戰友祈禱

收嗲啦

何苦呢..

要頂住呀！

Sing Hallelujah To The Lord

屌你老母點解唔係林奠跳

頂撚住呀巴打

on9仔搏出位

好似十年果個自焚婆婆
唔好有事ar

救唔到係意外
個消防明明拉到佢件衫都救唔到
佢可能仲心up

已經係最近，有欄杆架

冇人有反應
醒未呀港豬
好嬲港豬

兄弟撐住得唔得

我屌你老母 有欄點放入啲呀？仲係到怪消防 屌你老母臭閪

第一個搵你陪葬啊死處男

中間有個圍欄嫁 睇清楚啲

屌你老母 呢個仆街政府逼到人地要跳樓
希望義士無事救得番
亦都希望救佢果位消防唔好自責。。。

快去現場
睇實啲證物
林鄭不得好死

有鐵欄

巴打要吉人天相

要頂住呀，唔值得為依個政權而死

有乜撚嘢好笑仆街 如果你死可以保佢名 一定大把人推你落樓

巴打！！！一定要冇事

血債血償呀林鄭月娥

cctvb肯定又會封鎖消息或者抹黑

點會諗到香港會發生呢種事....到底呢個政權痴左咩線 14年 16年 19年 終於搞到個社會爆煲啦

鄺冇去做游說工作？

有欄杆

你老母都就黎死

有冇人知去左邊間醫院

求下你安平無事啦
好擔心好唔安樂

落地獄啦

點解⋯ 唔應該咁樣做

頂住呀 手足

Please be ok...

有冇可能推到俾外國媒體

逼到香港人要以死明住
你聽到我地聲音未啊
我屌你老母
好撚心痛啊
我地生於斯長於點解要搞到香港人咁啊

有份害佢嘅官員，你地全部不得好死，你地咁多人夾埋條命，都係唔撚夠填佢一個人條命架死仆街！

屌你老母今次又想話我地收幾錢啊，醒啦廢老

去咗好耐。。。

好似律敦治醫院

接著啦 自己睇下點解

要無事呀

我屌你
未死 分清楚

耶和華是我的牧者，
我必不致缺乏。
他使我躺臥在青草地上，
領我在可安歇的水邊。
他使我的靈魂甦醒，
為自己的名引導我走義路。
我雖然行過死蔭的幽谷，
也不怕遭害，
因為你與我同在；
你的杖、你的竿，都安慰我。

人神共憤

做乜咁傻丫

希望巴打冇事

唔會死架

jump 7k 贏300半大 馬會真係好識搵錢

無你老母！ ！ ！ ！

下面個兩個comment

屌你係盲撚咗定係啱啱放監？

話等談判專家黎 唔比其他人接近？

好似係律敦治

鄺神六點幾已經到場
而家又咁樣驚佢再暈

鄺神你已經盡咗力做得好好㗎喇

點解唔係林鄭個仔

唔可以怪消防
消防唔係警犬, 點會想見人死
拉到但係救唔到, 心理陰影好大

追post啦你老母

命*

屌住阿,淋病未死前,你唔好死

你老母比狗屌呀？

🙏🙏唔好有事

個心好痛

其實個烈士係自己爬出去 根本已經係想跳 只係消防咁岩失埋手

吓 希望烈士無事

要平安無事阿

要幾絕望先會選擇用呢種方法喚醒另外個7百幾萬香港人

一定要佢付出代價
屌佢老母臭閪

果個位 最近一定係律頓治醫院

撐著呀！！！

如果祈禱真係有用，請一定要救呢位巴打

驚佢身心都頂唔住

頂住...

本民前FB！

對佢地黎講只係一個數字

你全家比狗屌

一個都不能少。

香港鄭南榕，以死明志
英雄

希望無事

屌你老母林鄭月娥，你哋全家一定有報應
你逼到香港冇路走
後生要以死相告，你老母閪
你唔配做人老母，做狗啦

大陸五毛狗其實真係唔洗理

唔好陰毛論

巴打唔好有事！

fb 01 secret都叫人唔好share支共01

RIP

見到如此慘劇聽日一定要到

集氣！！！！一定要無事

咁搞法 肯定有心理陰影

唔好有事ar...

肯定好撚大打擊
好心痛

唔好死..

係咪要逼到人咁樣先安樂呀 林鄭月娥？

林鄭月娥死仆街！！仲要害幾多人！！
要死果個係你呀

係咪之前開過post既巴打

一個人來

返屋企幫你老母執骨啦！孤兒仔

佢可能想吸引注意做新聞
等多d人知616
激起民憤
多d人出黎！

要吉人天相

頂撚住阿

你老母死左味？

我都諗有可能

個幾個消防一定好沈重
好多人陪你 做乜咁傻

求下你唔好有事

喺hk01果D多數五毛/親共,同yahoo新聞差唔多

如果祈禱有用,
呢一刻我想為佢集個氣…
利申: 非教徒

頂住啊巴打講好左我地一個都不能少架！

唉屌，睇到好心酸

廢老 收咗好多溪錢

為左港豬唔值得

唔好有事聽日仲要一齊嬴

義士唔好有事等你起身同我地講你既政治理念

血償血償
港共政府

笑幾多下, 就死幾多個家人

聽日無藉口唔出

流咗眼淚

其間4名消防員嘗試將男子拉回不果，男子上衣被拉脫後突然墮下，其後倒臥地上 .....

死仆街 林尊

點解要咁傻

屌你老母 林鄭

消防唔係警察 兩回事

為左反惡法，連條命都可以賭上！

香港人，你縱有咩理由龜縮？！

好似十幾樓?
好難救得番

其實鄺囝好早已經到場，但警方唔比佢進入封鎖線，佢只可以喺遠處着急

屌你老母林鄭月娥

死諫....

有冇巴打知道果位義士嘅資料鄺囝而家去左律敦治醫院了解緊情況，巴打有資料嘅資煩同佢講聲

值得咩

而家全香港係咪得你林鄭有個有仔女 其實全世界都係孤兒仔啊屌你老母 開個記招笑全場都算 而家咁樣你又點撚樣同巿民交代啊屌你老母

求求你起返身

巴打一定要冇事呀

前兩頁張相..
應該凶多吉少

目測應該7－9樓左右

屌 實傷心死

人地出世個陣已經係孤兒仔嚟

全家死淨佢,已經死無可死

手足既心意係唔會白費

樓都跳埋啦 香港人唔係仲關人撚事呀嘛？

唔會呀 RIP你個頭呀

屌你老母.我夠知佢去左..訓著左問下唔撚得?

我都想知大約幾高。。應該冇十幾樓

做咩咁傻 港共政府咁撚冷血唔會理尻你架
撐住咪撚死啊屌你 你仲要睇到我哋成功反送中架

唔好有事, 要死個個係林奠

唔好有事仲要親眼睇住條八婆仆街死㗎

做咩咁傻 係咪唔記得一地兩檢果個巴打最後冇人記得佢 一地兩檢依然通過

原因係咩 點解要跳！？

啊啊啊啊啊啊唔好呀
唔好呀！！！！！

我哋不撤不散，唔好有事，求下你

聽日雙倍奉還

一早已經講有人因為反修訂企跳，得民主派議員去了解，無一個政府官員，無一個建制議員去了解，呢班人去，個後生仔未必會跳，服務市民既警察仲要持盾當佢係暴徒，就係香港政府建制警察建立既霸權，逼到佢要跳樓

可唔可以咪撚嘈住

有冇遺書

係咪以死控訴

就算死都要俾佢發揮埋最後既餘暉呀!

唔可以死呀巴打

你冚家死撚嗮喇

好傻 真係好傻 點解要咁做

100倍

唉 何苦呢

好像攬下佢

點都好
呼籲其他人唔好咁做之餘
都唔需要笑嗰位人士
佢選擇咁做可能真係想用呢種方式訴求

希望所有基督徒幫佢祈禱，希望佢冇事🙏🏻 我冇信仰，唔知可以做到咩

我屌你老母 襯地淋啦你

係咪早幾日出post話會犧牲嗰位巴打？
唔記得邊個post

撐住吖

好心痛 好想喊
但同時好嬲

唔好有事阿 要吉人天相
唔應該係你有事架
要死都係條柒婆死

...

好似醫院 staff say

有冇片睇到係咪落氣墊?
希望係落到氣墊，唔好有事

求神用你條命換返🙏🏼🙏🏼 屌你老母爛臭j

為左咁既政府 不智

義士頂住

要注意唔好撚俾啲濕鳩報紙spin到變差錯腳唔小心嗰啲，屌佢老味

烈士吉人天相

唔好有事 求下你

唔好有事啊要睇住撤回送中啊

都話唔係

落左隔離。。。

點解ar ,好心痛一個要以死控訴既正苦起身ar

天佑香港 天佑港人

唔值得咁做

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

笑你老母俾狗屌生咗你依隻溝唔到女既人形垃圾出黎啊?

撐住呀！ 我地就黎成功嫁啦！ 大家都無放棄 你都唔好放棄！

我見起碼十幾個人咁高
如果救得番真係天佑香港

氣墊旁的地面 即係地面

如果世界真係有神
可唔可以救下佢

其實就算我唔講佢用意住，佢尼家真係有生命危險，點解你仲可以講d咁嘅嘢

巴打你要頂住啊！
起身同我地一齊打呢場仗！！

唔好有事 等你返黎啊 講好左不散架

好嬲好嬲好嬲
我地要政府付出代價

心痛點解咁傻

其實由雨傘到現在，
我們有150個以上的年輕人自殺了，
大人唔知有幾多，
港共實話冇直接關聯

林鄭出黎面對你所做既一切啦

撐撚住啊屌你

快d 返去同你老豆老母講byebye 啦，因為你地過唔到今晚

做乜要去死
唔好有事啊

頂住呀 我地仲有好長嘅路要行

義士有咩事我唔會放過林鄭

啱啊講好左不撤不散 你都唔撚可以散 返黎同我地一齊抗爭

頂住呀！！！！！！！！！！！

頂住丫，約定你一齊去叫”This way ,Sir”

公子獻頭

屌，原來即使唔係親人
就咁係同路人我都喊到仆街

我求吓你唔好死......

到左依個地步真係笑唔出

以死相諫仆街政府逼死人
好痛心 希望你無事

個氣墊係咪廢架

我記得
一睇到呢單就諗起

我冇宗教信仰
但我真係好想嗰位巴打冇事
希望真係有神可以救下佢

神聖暴力

巴打求下你頂住

做咩咁傻啊。。

求下你一定要冇事

祝義士吉人天相 我地唔值得你犧牲

醒呀！求下你

問緊同事

要死就一齊死
要呢個政府血債血償

巴打唔好有事你仲要幫手屌尻柒婆，唔俾你就咁訓低

巴打要頂住呀

巴打，我地要一齊見證香港重光㗎一定要冇事。

巴打頂住啊

定係QM? 重傷一般係QM

撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住撐住

全城集氣
兄弟唔好有事

為咗呢個政府，一啲都唔值
求下你，一定要醒翻

血債血償

消防唔係敵人！唔好咁on9話咩專登擺開d

講真，我內心係認為
如果係精神無問題
而你要為呢件事自殺
不如做d更有意義既事先死
唔同一般尋死
呢種為政治而死
畜牲咁多，拎把刀去斬一兩隻雞食，劈一兩隻豬煮慰勞大家都好丫

我係講緊可以合法食用既動物

義士 願平安

林奠 盧偉聰！你兩個仆街撚樣。
仲有冇良知。我屌你老母！
等上國際法庭啦 聽天收啦

我都記得話預左見唔到13號太陽果個?

香港呢個地方唔值得攞條命同佢搏
唔好有事

求下你 一定要無事！

唔好有事阿 集氣

香港烈士

頂住啊兄弟 不值為依個垃圾政權咁做

落地獄都便宜咗你

林鄭應該冇得投胎做人

求下你 唔好有事。。。

頂住啊求下你

集氣!!!! 頂住呀巴打!!!
我哋一個都不能少

神呀求祢保佑佢

希望大步檻過

唔好有事 大家都等你不散架

From 星火

唔好有事求你

啲咩好似或者聽講，我通通都唔會信
再無source講埋哂呢啲野，我統統都屌啊

就係不能接受暫緩呀！！你老母！如果正面回應撤回咪唔會刺激佢跳囉！！！暫乜撚閪野緩呀！！！你最撚無腦呀！！！！！人命黎架！你呢個無腦撚！！！

人命黎，香港點解會變成咁

到底有幾絕望先會想跳樓

頂住阿巴打！唔好走 仲未完嫁場仗！

係呀係呢個

當場係街喊咗 好撚心痛 點解要迫到所有人上絕路

渣嘅談判專家都係渣，我相信鄺仔本身可以勸佢返嚟

撐住呀巴打！

寫撚住明報

應該係送去qm？入面有冇巴打有消息

做咩事

林奠逼死第一個真香港人

你仲要同我地一齊睇柒婆仆街架

巴打撐住

烈士

林鄭即刻死全家

所有賣港既 黑警 一定要代出代價

睇最右嗰張圖...已經CPR緊...

...

仲配做人？ 豬狗佢都唔配阿 落地獄啦仆街

。。。

林鄭我屌你老母

集氣！吉人天相平安大吉！

集氣支持

我搵唔返個post

喊到仆街, 點解香港變成咁

點解要咁 香港點解要咁

義士加油

巴打，應該死嘅唔係你
你要快啲好返，唔好有事
我地成堆巴絲都會同你一齊行呢條路！

我係星火copy出黎
咪撚屌啦

撐住呀巴打

個位有欄杆阻住
氣墊擺唔到埋去
條罅大到呢

同我撐住 等我地幫你爭取翻你應得嘅

建制派:收錢跳樓

我哋聽日要一起屌9 林鄭
唔好訓，起身啦
我哋唔係約好不撤不散咩？

頂住呀！爸打

屌你老母阿

你全家都跳晒,幾時落去陪佢地

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

唔好有事呀
巴打撐住呀

收到風搶救緊

真係要冇事啊，救下你

如果有神嘅話
希望真係可以救下佢
求下祢啦

面對現實啦 依家個政權制如此殘暴嘅政權 我哋絕對有責任去推翻佢

我希望我個source 佢收錯料

一定要無事 睇住我地點樣打贏呢場仗 好嘛？

佢係跳比我地睇

google 有但入唔到

求下你 乜都得 唔好有事

港共暴政滿手鮮血
一定要血債票償

頂全啊

DLGH，我比一球你，你跳唔跳呀？！

有人咁講真係要勇武起嚟
千萬一定要無事

我已經唔知有咩反應好
好難受 難受到想死
連喊既藉口都冇 我已經唔知要點面對呢種情緒
恨或者嬲都會令自己失去判斷力
但係呢刻我真係 真係淨係想林鄭死

有冇人可以話呢單野比外國聽，翻譯新聞等
美國應該聽到呢單野

佢係咪比人拉咗告嗰啲

唔好死，我地哩度所有人都唔比你死，你一定唔可以死!!!!!

何必為左個垃圾政府而死呢...
我地仲要見住林鄭收皮

只要你冇事 你擘大眼既時候會見到修訂撒回左！！！！一定要冇事見證香港人勝利！！！！

聽日一定岀

真係好難過

點解咁睇唔開。。。

林鄭，你血債血償，地獄留位比你

手足,我地講好咗不撤不散㗎

你唔好一個人走咗去呀

林奠，比加超同佢班警犬都未走

做咩咁傻

點解要跳咁傻？林鄭唔會記得你架，更加唔會因為你跳而撤回修例，快d醒返做軍師又好鍵盤戰士又好，尋死係幫唔到件事嫁

屌
暴政血債血償！

求下你大步檻過

林鄭月娥
你而家因為一已私慾
間接殺死一個人喇
你而家開心啦

希望佢吉人天相

林鄭，定性暴動搞出人命你開心啦？
各位香港人，懇請大家明天616一定要出來聲討政府，追究責任！要政府血債血償！

就算佢地唔講都應該真係有廢老藍絲咁睇

百萬遊行 到唔同人用唔同方式抗爭
警察同官員嘅嘴臉、Cctvb偏頗嘅報導、所謂嘅收錢論
令好多人唔識醒 覺得出黎嘅人就係搞事
可唔可以真係了解下點解要咁做我地都係為你地好

談判專家又係毅進出身？
點解唔俾鄺仔幫手！

唔知係咪佢

你要冇事呀
我地唔會令你既血白流

連仔做左野？

Push

好傷心做乜咁傻呀勇士

人都跌咗落嚟，係咪仲要問出唔出，罷唔罷

如果無事起返身就見到修例通過咗就真係慘過死

所有高官警犬同林鄭
一定要入地獄

血債血償

一定唔可以有事

我以為西藏自焚呢d野唔關我事
估唔到今日到香港

死八婆今次你仆街喇

以死相搏 七生報港

精神係好 但我唔要你死

個談判專家係佢地既人
邊有可能傾得掂
屌你老母死黑警
唔比鄺仔入

跳你老母咩

為左班人渣狗官同港共
值得咩

點解要咁樣做烈士...

千祈唔好share有好詳細嘅事發圖比身邊嘅人
大家唔想再有人仿效佢係咪？？？
麻煩，就算想share都只係好用文字報導
唔好再刺激身邊情緒未平服到嘅手足
希望大家可以互相提醒

講好左不散架！
求下你一定唔可以出事！

搵人做孫中山

唔準死呀
你要睇住柒婆下台呀

點解fb news feed 完全見唔到呢單野？

好恐怖。。。

總要有人犧牲先會成事我預左睇唔到6月13既太陽 | LIHKG 討論區

4 days ago - 估唔到我都有咁既一日 我今晚出得去就預左唔會再番到屋企 再見啦係我人生中出現過既人 我知道自己唔會再見到6月13號既黎明 各位義士珍重

應該俾人del左post

希望無事 祝福

我今日都諗起
估唔到有日香港都要行到呢步

聽到廢老藍絲話收錢跳樓
拎疊錢出黎叫佢收黎跳下

唉...

喊左出黎....明天要聲討班仆街!!!!

有睇過個op

問下廢老 收幾錢會跳樓？

我地唯一可以幫跳樓義士坐監義士重傷義士做嘅就係遊行 捐錢比佢地屋企人 示威到撤回收例 放人 林鄭落台
香港人 聽日一定要出嚟

胡志偉無講錯；

林鄭你幾時死！ 放過香港人啦！

一個都不能少一定要無事！
請大家好好保護自己

痴撚線

到底我地做錯咩野。。。

聽日仲需要你嫁 點解要咁傻為左條死八婆

希望吉人天相，Pray for you

求下你要起返身呀！
講好咗不散㗎

浸大生 熊家俊 以死相諫 勿信一地兩檢無跨境執法

只怪自殺嘅人太有良知了

巴打千祈唔好有事
祈求神真係可以救佢

又話不撤不散
我地既抗爭未完架你一定要起返身

個黑警，分分鐘係度諷刺佢，先令到佢禁衝動！

都好嘅
唔使再留喺香港
重竹新嚟過

果陣我以為佢係預左比人捉或者比警犬打死

你老母就真係生到你咁撚冇腦
落地獄啦撚樣

原本警犬開槍已經冇得翻轉頭
依家真係要以命搏命喇

一定無事嫁！

我都想問 巴打出黎應下我地

點解要咁傻.....

撐住😭

要佢地付出代價

鄺仔

你同我醒呀！聽日仲需要你以後都需要

出街睇馬路呀

唔好有事..

一定要推上國際

頂住！

屌你老母仆街林鄭 .義士 真係好撚唔值得. 仆街政府 如果今日仆街林鄭記者會唔玩口術直接講撤回條例.根本唔會有呢一幕. 根本聽日d人街都唔洗出 屌佢老母講暫緩.以為自己好撚識玩政治. 屌你老母淋鄭. 聽日出街屌爆你老母淋病 撤回啊 暫你老母緩.
好撚嬲....

唔好死救下你

集氣！！！！

巴打唔好有事啊，求下你

大家一齊集氣 一定要無事呀！！

講好左不散 點解要離我地而去

耶穌我求祢幫下手

冇人想義士犧牲 點解要咁傻
我地咁多位一定要撐住 贏埋佢

呢個香港政府迫死香港人 希望佢冇事 快啲醒翻

都唔係既
我開fb已經見到主要媒體既新聞+fd分享出黎

集氣 頂撚住呀！

一定要無事呀

我地等你番黎啦兄弟。。。
對唔住我除左喊之外而家乜都做唔好
真心求下你唔好有事

push!!林鄭落地獄

集氣祈禱

好撚心酸

個心真係那住那住又唔識表達
一邊喺車都不停F5留意住
但又好驚
唔好有事

終有一日 一定要呢個政府
血債血償

贏要一齊贏呀!

喂呀講好左不散架 你唔可以講過唔算數架

聽日林鄭條臭閪又會話
年輕人有大好未來，唔應該意氣用事，特區政府對此事表示遺憾。

班仆街呀婆
收咗幾錢呀？抗逆力咁低㗎？

大家要用行動塞撚住班撚屌把口

隔離有巴打 screencap 左個 post

活著先係戰鬥

仲有話收左錢去遊行果啲我屌撚晒你地老母，比2000你去跳樓啊，屌你老母

好撚嬲

係咪有圖白紙寫遺書兩個字果個

頂住呀，幫你祈禱，你仲年輕應該係好好享受人生嘅時候，唔好有事

一定有人話收左錢 屌你老母

起身呀 醒啦 我地上街打狗啦 唔發夢啦

殺人犯林鄭

醒呀!!!!!!!!

一定要無事
醒返就見到勝利既太陽
我地聯手送份禮物比你

鄺仔班助理，好好睇住佢

千祈唔好有事阿

頂撚住呀！

希望主幫佢一次 佢無事我都番教會

講好咗不撤不散 點解咁傻

頂住呀 返來同我地報平安呀

可唔可以用啲高官條命換返佢條命返來

手足頂住！一定要醒返同我地一齊贏啊

........ 希望我啲料真係錯
加油......

點解要咁傻
為左個無能政府而死呀

I know that feel bro
好驚refresh到有咩news 但又希望有好消息

林鄭 你死10次都唔撚柒掂

唔好比佢有事

係咪佢

耶穌啊 求祢唔好收佢條命住唔應該係佢死架

頂住呀兄弟
你真係頂唔到 柒婆個畜生實掩住半邊嘴笑
唔好衰俾佢睇呀

起身呀唔准訓呀

集氣 唔好有事
最緊要個人冇事呀

我諗起呢句野......

求下你冇事

醒啊巴打

god bless
巴打一定要無事

加油呀ching

唔好有事呀
我地仲要一齊贏架

如果真係有神，可唔可以幫幫拖醫治佢

有尊嚴過俾你headshot

有無巴打最新消息

唔值得啊！

我乜教都唔信
但有神既話求下你幫下佢

點解要咁睇唔開

加油呀

點解又係得鄺囝 其他泛民呢仆街

手足 頂撚著呀

唔好死呀！！！！！！！

記者group話已犧牲....
i dun want to believe

巴打快D番黎呀

一定要撐住啊

點解.......根本唔值得！！！

Pls dun

仆街政府 逼市民上絕路

點解淨係得鄺神 其他議員去左邊

唔好有事呀
為咗柒婆唔值得

林鄭食屎
希望烈士無事

我地講好全部人一齊奮鬥一齊救香港㗎
點解要跳阿
頂住阿

巴打一定要冇事啊

我唔想相信

好蝕
RIP

昏迷係咪好睇求生意志...?
頂住啊巴打 唔好放棄 一日唔放棄都總有希望 你一定要醒返睇林鄭條仆街死啊！！！！！你點可以早死過佢！！！！

求神真係救下佢

而家唔係追究呢啲嘢嘅時候

冇正式消息我唔會信架

HK01 證實不治
22:15

巴打我地仲未完架

唔信

唔好有事呀 要贏一齊贏呀

Ching一定要平安冇事好多人同你打氣嫁，頂住呀

大家就算唔信耶穌嘅都幫佢祈禱，呢一刻係要靠神蹟，幫幫手

唉... 巴打...

真係唔值得條仆街一定唔會理
Rest In Peace

好彩佢拿住banner

唔係又俾人老屈工作不愉快

點解咁傻
呢個濕鳩政府根本唔值得佢咁做

各有各做 唔好踩
呢個時候承受唔起失去多一個戰友

永遠記住呢一日
要話埋比下一代知..
呢單血海深仇要世世代代都追究落去直至我絕子絕孫

乜撚野垃圾心態先講得出

r.i.p.

義士 點解要為個仆街政府而死

巴打加油呀

........

做咩做傻事😭唔值呀

推
呢幾日情緒真係緊張到仆街失眠 抑鬱 焦慮 齊哂

R.I.P

血債血償

RIP...

巴打⋯⋯

醒啊！！！！唔准逃避啊要同我地一齊抗爭啊

撐住啊！

Rip...

Rest in peace.

加油鄺神

讚美主，我知佢為香港係好人天堂實有位，但求你唔好收呢個義士住，俾佢留返條命服務香港，耶穌聽埋，阿門

我唔信

巴打啊講左不散

一定要冇事！

R.I.P.

Rip

RIP...

屌你啦
你好撚想佢死？
屌你老母

有良知既香港人先會流淚。
柒婆快d死

真係喊撚左.....

點解咁傻？

想喊

喊咗出嚟
點解要咁樣做, 唔值得
希望會救得返同冇事

呢單野要比全世界人知
符號已經表達唔到我既憤怒

仆街認真？

你地睇唔通啫，佢目標好清晰，就係林鄭下台，但普遍香港人都覺得贏咗收工，無呢個訴求。

如果記者會後香港人誓言不下台不罷休佢肯定唔使行呢步，民陣取消三罷肯定令佢絕望。

送咗去律敦治 有冇係律敦治嘅手足

rip
聽日一定要岀離，反抗到底

不要死

rip...

烈士巴打RIP
一切銘記於心

RIP....

來生不做香港人

一定要無事
快d醒呀

shit

rip個心好痛

神真係大愛無私嘅話點解唔救佢

各位巴絲唔好咁傻呀！
政府一句外國勢力煽動就推曬，唔值呀

DLLM林鄭 你等天收

學生接二連三咁跳樓自殺 林鄭都漠視曬
點解要咁傻

最撚衰係潘生潘太見住港府係咁消費佢地同佢個女
而令咁多人受傷/死
但一路無出黎講過任何野
好令人懷疑港府中共係唔係俾咗掩口費佢地
叫佢唔好係呢件事度出聲

Btw 義仕唔好有事..一定要吉人天相
睇住林鄭落地獄

有冇01以外source

Rip

你係我呢一世既英雄

唔會比你白死

不撤不退

唔好呀……

God bless...

在天堂看我們推倒惡法吧

我喊緊
唔好有事呀！
太傻了！

第一個為97後既香港而死既義士
一路好走

我地唔會令你白死

主流媒體未出聲，米係度傳謠！

r屌唔好呀

好心痛

場波都未踢完，睇埋最後先好唔好?

柒婆條撚樣仲覺唔覺得自己會上天堂
落十八層地獄啦

仆你個街淋病

其他報呢？

我唔信啊屌

nooooooooooo

聽日係父親節 點解

Rip.. 聽日一要出

得一個SOURCE 唔想認

烈士RIP
歷史唔會忘記你

RIP 香港對你唔住

喊咗
rip

唔會嫁！

各位巴士，聽日一撚柒定要出黎 RIP

唔可以俾烈士嘅最後心願落空
Rip

+1

聽日一定要上街

係... 等消息

屌你老未，殺人兇手

抗爭到底

求其他source
有冇律敦治嘅手足…

咪撚推話過咗身果個post好無

幾多個企出嚟，就幾多個一齊翻翻去
唔好有事呀
我哋要一齊贏呀仆街

痴撚線點解會咁

巴打
點解要為左條柒婆做到咁
我地個個都同你同一陣線
好心痛

林奠我dllm

RIP
希望你屋企人唔好太傷心
你既生命唔會白費
願上天保佑你同香港

大家聽日要上街

得hk01 唔信呀屌

屌你老尾 林鄭 中共！

痛心疾首

我唔會信！！！！

好嬲 點解啊屌...

收皮啦你講呢啲嚟把撚

求下你係fake news

巴打，你要睇住香港人點完成意願

林鄭同班黑警血債血償

巴打一路好走 來世投住好人家

願主保佑你

林奠你一命換一命都唔撚夠呀

巴打如果有事
我四張幾廢中
同你衝到林奠下台為止

唔可以呀

我地唔會辜負你
R.I.P

冇其他媒體報我係唔會信嫁

點解要咁，唔值得呀

我有同樣想法

RIP 聽日大家會行埋你個份 見證林奠仆街

點解要咁傻
柒婆高官同黑警都未死巴打就去左
RIP

......🙏🏻🙏🏻

屌 林鄭你仆街啦

rip...
巴打 我地聽日會出嚟行埋你嗰份
你條命你嘅心血唔會白費 祝你係天堂開開心心

屌 發生得好快
Rip
respect

一定會無事㗎

我唔知呢位手足最後係點，我淨知有事嘅唔應該係你。 官逼民反，到最後會點，呢個政府要永永遠遠記住。

Rest in peace...

Rest In Peace

講左大家不散架 點解咁傻

Source ? Double check please 我唔想相信

上一代嘅人會唔會羞愧 成日話我地學咩人玩政治 就係你地咩都妥協先搞到而家無彎轉地步

【22：15更新】墮地男子被送往律敦治醫院後證實不治。

01 SOURCE

求吉人天相！！！
希望你可以親眼睇到撤回惡法！！

得一個source唔會信架

林鄭月娥

烈士 受我一拜

你唔值得為左個邪惡政權而死
天滅港共
各位巴絲616一定要出
唔好俾烈士白白犧牲

點解咁傻豬

係咪真係走左

呢一jump聽日一定多過103萬出黎

行開啦！
排隊啦屌你

點解你要咁傻！！！！！！！

聽日我要黑警換你條命

屌你老母林鄭月娥
血債血償

唔信01，無其他傳媒報我唔信

死左 confirmed 😭😭😭

唔好啊。。。。。屌。。。

hk01流料plz!

係咪fake news i don’t believe it

林鄭月娥
殃港殃民
殺人填命
血債血償

死左

我唔信！一個都不能少嫁！

好心UP 好不安 眼濕濕

唔信！

有冇多條source

巴打一路好走香港人係唔會忘記你

唔好呀....

除咗01有冇其他source
唔想相信

好想喊

fake news!!!!!!

可唔可以係fake news...

講好咗不散㗎 點解你掉低我地

求下係01鳩up

冇其他source我唔信
一定要冇事呀

最需要心理輔導個個其實係鄺神，連日嚟嘅壓力

頂

蘋果都有講了

林鄭 警狗 賠返條命出黎屌你老母

殺人政府
等天收啦屌你老母

唔信啦 假既

RIP..

又話不撤回不撤退

有冇律敦治嘅手足？

RIP
聽日一定要出嚟！

除咗01 全部jl係話送咁去律敦治

你老母你班警察同我講話受傷
依家有人死左啦！臭西
屌你老母

Can’t agree more

巴打點解要咁傻
保佑我地一定成功

蘋果confirmed too...

真係走左⋯

點解香港搞成咁

我驚佢捱唔住崩潰

真係唔好玩，起番身， 你咁樣我地好辛苦好難受

rip一定唔可以就咁算數

有冇識佢既人知點解佢要咁傻!!!!!

蘋果title寫左墮樓亡......
但內文未update

我真係喊左.... 等天收啦屌你老母

屌你老母 柒婆

一向都唔信01
今次都唔會信！！！！！！

第一次咁希望係fake news

點解呀............................

RIP
林奠條仆街

屌拿星，應該死既唔死
唔應該死既就死左

證實左點假

蘋果信唔信？

蘋果都出左，rip

rest in peace

條撚屌係記者會串串共，害撚死人

識人係律敦治做 已證實走左..

真係喊左 巴打 雖然唔識你 但你一定係烈士 rip 係天堂睇住我地推翻惡法

好撚心痛⋯⋯

… 殺人政權
我已經唔知可以講咩了

蘋果都轉左標題了 rip

R.I.P

\|/

血償血償
我地唔可以比佢白白犧牲

安心上路啦巴打
皇天擊殺 林鄭月娥

我睇新聞都睇到好sad
何況佢.....

林鄭你老母殺咗人哋個仔呀

好心痛
如果個日多啲人一齊衝，結果會唔會唔同

毒果證實不治…

我都覺
最care香港同後生仔嗰個一定最傷
林鄭呢d反而高枕無憂

想付出代價既唔應該係你

Source:蘋果

點解應該死嘅唔死
唔應該死嘅就要死

巴打安息,我地會代你為香港一路抗爭落去

屌你林鄭

明報 蘋果title 已轉

rip

做咩跳呀

只希望係流料...

政府黑警，我屌哂你地老母，點解要迫人去死

頂，點解呀

仆街政權

r.i.p....

求下你係假

唉屌..

雖然我地大家唔識大家 但係我地係同伴嚟架 你唔好走先啦

不慎定跳？不過點都好 一定要冇事！

Rest in peace

我屌

政府黑警永遠背負左一條人命

必須送777上紐倫堡戰爭法庭控以反人類罪!

要死果個明明唔係你

政府逼市民上絕路

林鄭你訓得著嗎 dllm

佢一定好自責自己救唔到佢

Rip
我地會出埋你份力
不自由 毋寧死

血債血償!

RIP 做咩咁傻

rip。。。。。

屌你老母垃圾政府

為你哭了
好走
之後交比我地

巴打吉人自有天相
唔好有事呀

係咪同家中廢老意見分歧，一時激氣。。。

rip....

屌你老母 林鄭月娥

佢實得 佢仲覺得自己冇做錯

fake news....fake news...plz

喊撚咗出嚟

好嬲。。。。真係好嬲。。

rip 唔會忘記你

血債血償...

不自由 毋寧死

Rip
明明唔應該係你走
你嘅犧牲唔會白費

希望大家珍惜眼前人

喊撚左，我地究竟做錯左啲咩

Is it worth?

點解咁傻啊點解啊

好憤怒。。。但同時好心up

林鄭你要血債血償

唉..rip

做咩咁傻
我地唔會辜負你既遺願
反送中 撤惡法
聽日齊上街

rip
we will do the rest for you

rip
salute

有報應的

林鄭，我固然要屌撚柒你老母臭閪
但潘生潘太你地死撚咗去邊？
明白你地冇咗個女好撚慘
但依一刻你地仲唔企出黎倒戈林鄭你地究竟良心何在？

fb睇唔到

RIP ....

R.i.p.

Too late...R.I.P.

rip 你唔值得為我地犧牲架

Rip
我哋會為你繼續努力

點解呀..

希望佢個仔快啲有重病

依個時候先唔好攞香港獨立出黎講
要對準林鄭

屌你老母淋病

烈士rip

rip 巴打我哋唔會令你白白犧牲

點解咁傻
仲有冇人夠膽話收左錢

無名英雄 香港人應承你 你嘅犧牲唔會白費

一路走好
願你安息

Rip..

RIP and respect
香港政府欠你一個交代

你搞到我哋咁你都唔會好過
我睇下你個仔仲夠唔夠膽去德國讀書
你哋全家殺左人，德國俾納粹統治過
我睇吓你地去到嗰度，可以點樣生活
我即管放長雙眼睇，睇你哋幾時比上帝收

Rip 希望可以安息 如果係基督徒可以上天國林奠死人了 開心啦 屌你老母

RIP 好痛，好心痛

唔可以比佢白白犧牲

係咪早兩日睇唔開既巴打

Salute

兄弟 我地會幫你走埋之後嘅路
一路好走。。。。

殺人政權

林鄭喺天堂嗰個位會比你架
rip...

而家搞出人命, 木木奠阝同特衰政府要付全責!!
哀兵必勝!! 11月區議會同下年立法局選舉要建制狗政黨血債票償!!

RIP
大家聽日要出嚟 為佢發聲

點解丫

777你一定會有報應
報落自己個仔到

好心痛，要死既唔應該係你呀！
777正仆街！

點解⋯⋯點解啊⋯⋯

RIP 香港人會幫你出番淡氣架

屌你老母同柒婆鬥長命呀嘛

巴打 RIP 鄺囝撐住 林奠血債血償

殺身成仁舍身取義
香港必不會忘記你

RIP 一路好走 我地香港人一定會幫你掙返一口氣

屌你老母 笑乜撚

我屌你老母柒婆

要班狗官血債血償! ! !

佢由頭到尾只係覺得做咩有人反 自己冇做錯過

RIP 個心好撚痛

見到鄺仔張圖喊到閪咁

黑警同柒婆都係殺人兇手

喊到仆街 一下子爆咗出嚟... RIP...

RIP 巴打

wish you rest in peace in a better hongkong

我發誓我聽日一定行撚埋你個份 一定

連仔睇下係咪同一個人

source 蘋果

好懷疑警方煽動該男子情緒而令其跳樓

歴史必然會清算!

RIP

烈士一路好走

林鄭血債血償

rip

777不得好死

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

RIP

殉義烈士會得到上帝祝福

奸人林鄭就一定要永不超生！

一定有，你以為個班人有人性㗎？

Show Blocked User - Brandie

RIP....點解

集氣！！！！！ 巴打撐住

rip 鄺仔都要頂住

屌係老母呀木奠

巴打安息

聽日一定要代佢出黎行 不撤不散

林鄭你條仆街一定衰收尾

林病你個仆街

聽日買花放係太古廣場門外？

仆街政府同我地香港人欠佐佢

好

RIP 香港人欠了你，對不起！

血債血償
紐倫堡大審判

Rip 我地會努力

點都要比外國知
唔可以比義士白白犧牲

民陣買花牌擺政總啦屌

講過不散架

RIP...好心噏..

巴打

屌你老母以後邊個廢老再講收錢抗爭立即屌到佢化,屋企人都無面畀

我屌你老母臭閪呀笑笑笑

rip..

烈士已去
唔好再鼓動大家情緒

林鄭我屌死你 一定要血債血償

心好痛

我地唔可以浪費巴打嘅心血
要仆街港共血債血償

Rip 巴打

天堂預留左個位給你

應該！我地可能做嘅

就係代呢位烈士一路行落去

RIP 你值得更好既地方.我地一定會竭盡所能完成你嘅心願

死仆街黑警
欠香港一條人命

究竟我地香港人做錯咗D咩呀

一路好走

屌
Rip
想喊
點解咁傻

好似真係有個係樓下拎住個盾

咁樣真係好難拉翻去

聽日買花去

烈士安息 希望你在天之靈保佑同見證我地勝呢場勝仗 我地唔會辜負你 淋病準備好還債

「生命誠可貴，愛情價更高，若為自由故，兩者皆可拋。」

R.I.P

RIP 香港人唔會忘記你

sad

多謝你巴打，你個犧牲唔會白費，同我推撚爆佢。

明天遊行肯定更多人 第一人死為反送中

想大家淡忘？冇可能
香港人記一世！

有無人知道無線有無講呢單新聞

為咗你
我地更加唔可以俾條例通過
RIP...

RIP..................
點解啊啊啊！！！！！

不撤
不退。

烈士

林鄭 DLLm !

香港人記一世

應死不死
rip

明明佢凌空個陣仲睇得出明顯有求生慾望
明顯唔係自願性跳樓

願你在天堂幸福……

呢一刻好心好撚痛……

全個警察人員、政府高官不得好死
他日一定要你班仆街血債血償

你地醒少少識得趁勢趕絕淋病班子佢使鬼行呢步咩

R.I.P. 點解咁傻

白色鮮花？

烈士，RIP

謀殺罪 擾亂社會秩序罪 暴動罪
仲未捉源頭？？？？？？？

Rip
大家請珍惜生命

林奠，你唔好再拎潘生潘太出黎講，依度都係一條人命，和平示威冇用，依家咁樣你開心未？屌你老母

好撚傷心

唔知講咩好

贊成

唔該你依個時候認真少少啦
都以死相諫喇

好傷心

RIP 希望你之後都開開心心 睇住我哋戰勝呢個政府

RIP
下世唔好再做香港人了

香港人會記念他一世！！

林鄭月蛾
不得好死

rip 多謝你

屌你老母林奠你一命填一命

點解要咁傻 你做到好多野架

Rest in peace
好無力

你班仆街血債血償呀！

屌你老母林奠害死人，做鬼都唔撚放過你

大家 留意下身邊朋友情緒！唔會有第2個！

好撚心痛 屌 眼淚自己湧出黎
R.I.P
聽日我會全黑 帶白絲帶
你係天堂睇住我地打贏呢場仗

屌你老母啊林鄭月娥！！！！！啊！！！

rip....我哋唔會令你嘅死白費

上一個回應，我還抱有逃避現實的心態，但當真係見到現實的時候，真係喊左！！

香港人，唔該你比一個理由我唔上街，唔控訴呢邪惡的政權！

殺人殺

巴打希望你去到耶穌到可以得到更好既生活

RIP義士

Rip....點解咁傻

殺人犯carrie lam

佢離開左我地都唔知佢個名
就算點都一定要記一世 ！

Rip respect

點解要咁做啊... 林鄭你做咗啲乜鳩啊！

我地要為佢完成遺願
屌你老母淋病！一命賠一命啊！臭化閪

巴打 RIP

希望你係天堂可以見到我地為你出返啖氣 一路好走

死嘅應該係林鄭

好唔開心

保重...

巴打一路好走 香港人永遠唔會忘記你
有情緒病既巴絲打記得搵人傾訴 唔想見到再有下一單

烈士 即使你已因為香港而死 我們亦將跟隨你的路 香港人不會再因害怕死亡而卻步 第一滴血已出現

笑你老母咩 有咩咁好笑啊

係地鐵喊左出黎

烈士唔好RIP
化成厲鬼搵林奠兩個仔埋單

第一次為一個素未謀面 無親無故既人喊

各位
佢既然有佢嘅堅持
佢唔需要我地嘅可憐
而係要我地做佢未完成嘅事

聽日
共勉之

滅黨死全家！林鄭同一眾支那狗我屌你老母！

願您安息...
香港人會為您繼續努力 直至撤回

一定會會有報應，屌你老母林鄭

香港真係好撚令人絕望又憤怒呀屌RIP
果啲話人收錢，唔出黎既人睇下！！！聽日係咪仲唔撚出黎呀林奠真係收皮講乜撚野賣身，人地為左香港而賣命呀！在任期間搞到咁，我聽到上帝叫你一命賠一命呀

殺人政權，全部要送去紐倫堡大審判

林奠 血海深仇 不共戴天 我屌你老母

我都係, 因為大家都係真嘅香港人

好心痛
RIP

點解咁傻 R.I.P
要死既係林鄭

安息啦巴打 我地咁多位巴絲會連埋你嗰份奮鬥落去 直到佢撤回 落台 放義士

真係好心痛

暫時係咪得蘋果，hk01 有報news?

i am serious ... so sad and angry

廢佬話佢收咗美國佬錢

RIP \|/

一路好走
忍唔住喊左了

呢條人命嚟!!
dllm林奠咪撚再消費台灣事件

自己一個係房喊咗出嚟 rip

唔好死啊 唔值得 一齊對抗下去啦

唔洗問號啦一定要做

鼓你老母

聽日帶花去烈士碑悼念默哀

唔止，你信唔信聽日搭車係街一定聽到有人話佢儍仔白痴仔比人洗腦去送死？垃圾人種就淨係識講呢d，唔會深究係邊個同點解呢位巴位要以死明智

諗起之前又係有個人自殺前叫人千祈唔好信一地兩檢
rip

R.I.P.
血海深仇 不共戴天
政權恣殺 必被正法

有無烈士資料? 想為佢屋企人做啲野

林鄭母親 你殺撚左人個仔吖！屌你老母

Rip bro

血仇...

真係RIP左

殺人凶手

真係流血啦，開心啦仆街林奠

tbb 唔見有報

睇TBB 把撚咩

聽日父親節搞到人冇撚左個仔啊

一定要知道佢個名
等全部人記得佢

press f to pay respect

但大家一定要幫佢完成遺志

Rip Righteous

淨低交比我地啦，安息巴打

我正式宣佈上次係雨傘
今次係雨衣

果幾個消防頂唔頂得住...

巴打安息

比佢休息下啦可能已經痛苦左好耐
btw

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

喊到仆街
係屋企又唔敢喊出聲

屌你老母仲睇CCTVB

一定要拉banner 屌柒林鄭

殺人兇手

聽到好傷心，點解

林奠 黑警 你地一定要還 ！

林鄭月娥我屌你老母冚家富貴

林鄭唯恐天下不亂

不得好死

林鄭統治下第一個亡魂

說好的不散呢屌你老母！
點可以咁樣先行一步

佢哋係民建聯啲人 幫個周浩頂上位既工具嚟
唔會覺得咁犧牲全香港人前途去換佢囡個問題有自責之心

明天父親節，唔好咁對你老豆啦

唔只一個啦,之前一地兩檢,已經有人死

希望佢安息
各位千其千其唔好放棄生命，要身體健康繼續抗暴政
一個都不能少好無⋯⋯

Rip
睇到好心酸

主，希望你可以好好陪伴我地依個戰友

聽日咁多位記得出黎行埋烈士個份#cry# Rip

林鄭仲要害幾多人先肯收手

香港民主既道路上已經有一條人命犧牲

RIP... you are a hero

救護員都係

屌你老母仆街電視台

係咪真係要用血去建立民主既道路？

林鄭！我屌你老母

呢個仇 我一定會記一世
你班仆街黑警 你個賤閪林鄭

我會努力埋你果份 兄弟安息啦。。。((爆喊中

唔會比佢犧牲得無價值
Btw有無社工等等人士幫佢佢屋企人？
有機會我想比少少錢當心意

CCTVB肯定唔會報啦

RIP

下世唔好做香港人，你為香港付出太多啦
林奠不得好死，建制死全家！
聽日我會全黑出發

安息啦巴打

唔好咁樣逼人，人地冇左個女已經好慘， 己所不欲，勿施於人，己所欲，勿強施於人

Rip
林奠

報 cut頭cut尾 就咁話一男子金鐘失足墮樓

Who cares if one more light goes out? Well I do

註明：此post 唔係攞光環，但我真心好嬲
幫我share出去！

有位抗議人士今日係太古廣場跳咗落嚟
其實我同Colinette Kwong 就係6點到現場
我哋係樓下見到唔對路，即刻跑上去

我哋大約逗留咗1個鐘到
期間在場有位朋友同我哋都不停要求入去
（我哋上去前，已經有社工想幫手）
而且我哋當中有輔導員，相信同佢傾到
入去同佢傾下，唔好為咗個垃圾政府死

但係出面嘅警察不斷同我哋講
「入面有談判專家專家㗎啦，要幫手即刻搵你哋啦」
警方仲問我哋係咪佢朋友？
我哋話 其實佢包到密曬，我哋唔知㗎
但有可能係㗎！
我哋廢事同佢曬氣，而且太大聲會令到佢情緒激動，怕佢做傻事，
無再要求容許我哋入去

咁我哋淨係透過少少嘅門縫
見到位抗議人士，
希望佢轉個頭嚟見到我哋
我哋嘗試同佢揮手
同佢打招呼，俾佢見到我哋係到㗎
警方見到我哋揮手
過咗一陣，佢將條門縫都關埋！！！

我哋唔明 點解警方要咁做
對方指 我哋咁做會刺激到佢
我哋就再睇唔到佢嘅情況
大約7點就離開

我想問，佢跳樓絕對係因為政治因素
你哋搵個談判專家同佢傾
難道佢會覺得 個談判專家係同佢一陣線？
我唔明點解連俾我哋見住都唔得

同埋你傾唔撚掂，你返出嚟啦！
連佢係邊個 叫咩名 有冇朋友家人識佢
你都唔知 你傾咗咩結果出嚟？

PS:同埋佢哋出咗防暴警察手指盾牌CID同埋普通軍裝警察

RIP 義士

點解要咁傻呀

好老實, 係

仆街喊咗出嚟

好嬲，眼淚不停流。
點解要為咗呢個港共政府以死相諫？
兄弟 may you rest in peace, hope you now find a better place to live.
林奠，血債血償！😡😡😡

不如你又諗下自己寶貝女死咗卻淪為他人政治籌碼、一件推動惡法嘅工具，你嬲唔嬲？
事件發生咗咁耐我地由頭到尾只聽見林鄭係度話要幫潘生潘太攞回公道⋯
老老實實，我依一刻有啲擔心兩老安全

鄺神都係

唔值得你咁做 一路好走

林鄭你得黨性 無血性 無人性！

轉發:

註明：此post 唔係攞光環，但我真心好嬲
幫我share出去！

有位抗議人士今日係太古廣場跳咗落嚟
其實我同XXX (化名) 就係6點到現場
我哋係樓下見到唔對路，即刻跑上去

我哋大約逗留咗1個鐘到
期間在場有位朋友同我哋都不停要求入去
（我哋上去前，已經有社工想幫手）
而且我哋當中有輔導員，相信同佢傾到
入去同佢傾下，唔好為咗個垃圾政府死

但係出面嘅警察不斷同我哋講
「入面有談判專家專家㗎啦，要幫手即刻搵你哋啦」
警方仲問我哋係咪佢朋友？
我哋話 其實佢包到密曬，我哋唔知㗎
但有可能係㗎！
我哋廢事同佢曬氣，而且太大聲會令到佢情緒激動，怕佢做傻事，
無再要求容許我哋入去

咁我哋淨係透過少少嘅門縫
見到位抗議人士，
希望佢轉個頭嚟見到我哋
我哋嘗試同佢揮手
同佢打招呼，俾佢見到我哋係到㗎
警方見到我哋揮手
過咗一陣，佢將條門縫都關埋！！！

我哋唔明 點解警方要咁做
對方指 我哋咁做會刺激到佢
我哋就再睇唔到佢嘅情況
大約7點就離開

我想問，佢跳樓絕對係因為政治因素
你哋搵個談判專家同佢傾
難道佢會覺得 個談判專家係同佢一陣線？
我唔明點解連俾我哋見住都唔得

同埋你傾唔撚掂，你返出嚟啦！
連佢係邊個 叫咩名 有冇朋友家人識佢
你都唔知 你傾咗咩結果出嚟？

PS:同埋佢哋出咗防暴警察手指盾牌CID同埋普通軍裝警察

都唔知班狗係咪有心救人，定專登殺人。
好撚嬲！

除左遊行我地仲有d咩可以做。。。我而家好亂

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

痴架，咁傻架。跳樓有用架咩？

其實係喚醒更多義士

rip 我會更加努力，睇住香港，一路好走

未經證實消息 聽番黎

[呢位係我一個社工朋友既老師，頭先出事我朋友仲響現場想幫手勸喻，點知談判專家話個老師開始冷靜，坐低食緊野飲左水，轉個頭會入番黎，就叫所有人走開，轉個頭就……落左地]

對唔住我錯怪咗你

如果唔係班狗唔比鄺仔同社工入去 可能烈士未必會出事。。。

各位, 留住條命先有得鬥

R.I.P

rip

香港人，我地要為呢位犧牲左既烈士堅持落去，因為我地都有同一個心，愛我地既香港

Let’s accept the truth and keep on fighting

請upvote 推上國際關注

開post 推

有無師兄 知依位 義士
有無親人 （父母子女？ ）

聽日父親節
如佢有家人
好難想像
會幾痛心

RIP😭

不如改禮賓府做終點